好辛苦，有冇人明呀

前排識左個女仔，同佢幾好傾，好曖昧，覆得快，後尾同佢出街個陣，同我講話我好好人..之後佢覆得好慢，隔1日先覆，但明明佢在線上..後黎仲要越隔越耐，到依家差唔多成個月都未覆
直到依家我每日都睇佢係咪在線上，希望佢會覆番我，原來鐘意一個人真係好辛苦，我係咪好傻，我好想再揾佢然後開始追佢，有冇人明
最後希望你有睇連登啦，我鐘意你

都派左好人卡，你仲想點

有冇直接搵佢問佢

冇呀，佢唔知我鐘意佢，但佢冇再覆我，我唔想咁cheap呀...

溝女都怕cheap唔cheap

姐係佢唔中意你

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

食野個陣，佢倒瀉野，倒中我同佢，我直接比紙巾佢抹先，之後先抹自己食完走左，就同我講我好好人

我上個月個句，佢都未覆，驚佢嫌我煩呀

真係冇機會？

我好男人黎

成個月冇覆。。。收手啦巴打

你諗下 如果你同個女仔出街
哇有好感 番去個女仔揾你傾計 你會唔會唔回呢

會唔會係佢忙得濟開學忙

好辛苦，好掛住佢諗番起同佢啲回憶

收好人卡啦 佢對你冇feel 你點推都推唔郁段關係

唔好FF咁多
如果佢係對你有興趣嘅
點會唔覆你，唔繼續同你傾
知難而退

屌你 真係忙到咁咩?

應該出街見面嗰次就判咗你死刑啦

但平時面對面見到，佢會主動同我講野

希望仲有下次機會，我要比佢睇我改變左

唔係，見到佢ig story po玩個啲

有冇得令佢有番feel

放棄啦

又係嘅，只係我放唔低

下次做好啲諗下點解出完街會俾人判死刑

講就易，但都係做唔到

可能冇送佢返屋企，仲要佢送我搭車諗番真係

放低啦
唔放佢走 新既唔來

放棄啦！我同你一樣！
出完街之後有覆都唔代表乜啦，
何況咁耐冇覆？
忙唔係理由，你亦唔使幫佢搵理由。
Next啦⋯⋯

邊個話你聽佢對你有過feel

同你差唔多情況 準備放棄

點樣放低...

巴打，點放低佢

佢主動識我架

巴打，諗住點樣放棄

冇得唔放 同類型ge case我試得太多
差D想死咁濟

女人變左就係變左

記住愛一個女人最多愛5成好 到佢理都唔想理你果陣都唔使咁辛苦

btw可能係我對我個ex太仆街 個天要不斷懲罰我

答左你

Sor I’m 絲
識多啲人囉
又唔係得佢一條女
唔好浪費時間留戀

過自己生活 做下GYM
做到死死下 差唔多架啦

唉我愛佢唔止5成啦
多謝巴打分享

大家一齊move on la

岩嘅，識多個比佢好嘅女
絲打加油

有時一諗起佢，就忍唔住睇佢ig之後又忘記唔到，無限loop

講就易

你嘅IG係咪無本尊嘅大頭相？

係...你係？

我就係你口中嘅女仔

咪玩啦，你幾歲

巴打 可能佢真係有睇連登le

btw 我啱啱都remove囇我所有ge profile pic